﻿Sobre nós
*********

A Biggy tem o objetivo de acompanhar e interpretar as ações dos usuários no aplicativo da própria loja, oferecendo a melhor experiência possível ao seu cliente. 

Através do Big Data convertemos milhões de dados em informações personalizadas, potencializando ao máximo as vendas do seu e-commerce e tornando cada visita do seu cliente uma experiência única.

Para mais informações, acesse nosso site:  http://biggy.com.br/


